有冇人長戴AirPods pro

例如四五個鐘去溫書
有冇人會唔舒服

無

瞓教都戴😅

買airpods定pro好
怕唔舒服

我2-3個鐘就冇電，點解你會用到5個鐘

又無話要開機

唔可以長開降噪
唔係耳仔會好痛

買左之後就一直戴 都未除過

點差電😂

兩邊輪流用

AirPods 樣衰
Pro唔舒服
自己揀

想問個舊白色case點叉電...
我得usb頭 佢個頭係咩頭黎....
想買個轉換器

乜唔係pro樣衰
Airpod唔舒服易甩咩

長開NC
冇問題
唔舒服

An 9 用 AirPods ?

Airpods係牙刷頭喎
Pro係冇聲個陣會好似有水入耳咁塞住左

Macbook air i8用家
第一次買airpod系列產品姐

你唔係用iphone?

我用緊i8

話唔舒服果班唔識轉其他mode?

有 iPhone 點會淨係得 usb 頭

我指呢個

我真係無...
請問應該買咩轉換器

AirPods 跟機咪有條線囉

我有呢條線
但我無呢條線相應既插頭 搞到充唔到電...

typec呀柒頭

我仲停留緊係usb插
Macbook air用家

Thanks btw

關呢條線咩事呀，直接用 AirPods 跟機條線咪得

如果你冇跟機條線，俾返個 AirPods 人啦

執左人地個airpods係度問用咩線 cls

airpod跟機係typec頭
如果條友無typec類嘅野真係會叉唔到

我無買airpod 一買airpod pro

AirPods Pro 跟機都有線，仲話自己用 iPhone

Ching 你就知我啦
我真係無
感激你既體諒

見到人地戴pro就覺得airpod碌嘢咁長好樣衰

我成個盒都有啵
想知ching你講邊條線啊

咁你 iPhone 用咩差電

你買條iphone叉電線就會ok

真 長戴再搭車好易暈車浪

Pro 戴得耐會耳仔痛

用返呢條線咪得

哦 屌 我明啦
原來佢個lone唔一定係要個個頭

7到仆晒街
唔好推

多謝咁多大大體諒同幫助

初初仲以為個耳型唔岩自己
有次無意熄左先知原來係降噪問題

聰明嘅我以為一定要用左手面個頭揾插頭插

有冇人好似我咁成日跌出黎
已經用左最細個隻耳塞 都塞唔入

智撚障

點解呢

mac機用家
咁都唔知 假膠

笑撚到仆街

我會feel到耳仔痛 不過似係硬住著耳仔造成

屌你果條友係9up定真係智障

呢啲正經post都有得笑

經一事 長一智

笑死

偷返黎？

Nmsl

特登攞部車嚟叉AirPods

去store買個type-C快差頭

驚爆炸

裝飾嚟 駛咩叉電😂

Ching 你就知我啦
我真係無
感激你既體諒

#40 eelonmuskk •11 分鐘前

你買條iphone叉電線就會ok

簡單啲講，冇空氣流通
原理似閉氣咁

pro都樣衰，唔撚係牙

佢買咗兩對

一出未update嗰陣都冇事

BMW Rich

癲左d bor大佬

我上youtube 睇評論
D人話樣衰姐

我諗你都係開返個記者會 講下點樣由秦國穿越過來啦

試過一次冇播歌戴住瞓 起身冇電

有冇人用pro用用下會聽到雜音，甚至會自動斷線。其間冇其他裝置係附近都係咁。

朝朝起身 用咗十分鐘黎搵返佢

我都係訓教戴，當佢係Bose個sleepbuds咁用
平日出街我唔聽歌，但係都會戴住用嚟隔啲人聲車聲
講返轉頭，其實我用佢隔聲多過真係用嚟聽歌聽podcast

其實nc係咪low fz cut 同high fz cut

就係一班人話頭痛頭暈已經搞到佢減弱咗個ANC

high frequency係nc最大弱點
所以持續嘅低頻，好似飛機、汽車引撃聲佢可以隔晒
但係人聲及以上嘅range，例如講野聲、電視聲等等，nc表現係較差

好傷耳喎

MacBook咪係左邊個頭

唔係話一開始個消噪太勁搞到唔舒服，apple先整差左

你冇獨立思考㗎咩

係
開賣第一日用到依家都冇乜問題，又唔畀用家自己較nc強弱

帶一個鐘已經好痛以前用airpods1可以長戴

唔戴瞓唔著

原來條友弱智
我認真左屌

單耳用用下 右耳通透差左
唔用果時隻耳有野塞住左
需要安靜的人都推薦買

唔好咁串

成日帶住耳機會令耳屎排唔到出黎
長遠會塞係入面變成一舊大耳屎
咁就好難搞

我想幻你個多水妹妹

Bose 個sleepbuds 真係瞓覺耳塞之王
佢真係可以成功做到 感受唔到佢嘅存在 , 嗰種柔軟度同貼身, 就算側睡都完全感受唔到佢存在
佢哋嘅保養應該會維持到2022 之後我都唔知點算, 佢哋嘅售後服務真係完美不斷壞不斷同你換
我依家係咁搜尋緊替代品, 幾個月買咗 kokoon , 但係帶住咁大舊嘢瞓覺真係冇得比

可能佢隻耳本身有啲事呢

AirPods Pro 點會唔舒服? 你係感受到佢實在地塞實左係你耳仔入邊
唔會好似咁airpods 輕飄飄隨時甩嘅咁嘅感覺
不過由於兩支棍短左, 語音通話質素真係有下降, 親身測試有人話麻麻哋有人話背景聲好嘈, 所以出街都係長期帶 bose 700 最方便

長開降噪有啲唔舒服 好似搭飛機啲氣壓咁

平時戴入耳式耐少少耳仔會唔舒服，用緊原廠有線果隻夠哂我低要求用，只係唔想要條線，但又唔知升級去pro岩唔岩自己

帶一個鐘pro已經覺得好un耳

肋聽器

我反而覺得個降燥唔太夠力

想夜晚專開抗躁訓教
想問你地唔聽歌只係當耳塞用可以撐到幾多個鐘
成日4、5個鐘到就無電 比一野好大聲低電量提醒嚇撚醒

入耳式anc如果唔係做到好似耳仔塞咗

咁anc咗啲咩 我而家嫌佢anc唔撚夠㖭

耳仔脆弱就開返環境聲 包你耳仔通到通完渠咁

依個post做咩撚野事？我係咪去左秦國

AirPod pro 戴耐左會間中甩出黎 尤其係做運動嘅時候 唔知舊膠有咩問題 絕對唔係汗水嘅問題 因為抹乾左都係咁甩

你無買過pro 就咪咁惡喇

冇留意跟機條線 sor

我都係呀同樣情況
買左普通airpod一年左右 so far so good

想問Apple係咪弱化咗降噪
初初買黎用啲降噪靜到
有冇方法增強降噪

碌嘢長都唔好？

帶半個鐘都耳仔痛

買之前自己去試清楚先
pro喺入耳式耳機嚟講算幾舒服，我返工放工長開transparency mode戴左好似冇帶咁

9up的你凍嗎

想知大家通常戴咩size

助聽器？

差一次電可用幾耐架

我兩至三日差一次
平時用嚟講電話多

你知唔知點解叫air？因為帶咗上耳都唔覺戴左咁嘅感覺啊

你既然feel到塞住隻耳，已經輸咗

我訓都有戴，不過係jabra elite 75 隔音好好

長時間bose打機睇戲

約3個鐘要拉一拉開，飲下水朱媛下

唔係啊嘛 我個pro真係用到5個鐘窩 12:00開始睇youtube 睇到4:00睇西甲 睇到6:00 仲有20%電 好襟用

點清潔舊耳塞？

我知你講緊咩 Pro送個條線真係唔知把撚 普通AirPods送個條線係iPhone個條 佢地無呢個問題

Ching你張床單好撚醜樣

換左comply for airpod 係可以長帶都冇唔舒服

買咗番嚟就冇再除過落嚟

今年會唔會出pro 二代？

真係唔得嘅話開white noise 都得

平時食唔夠生果 訓覺都要食

呢個咪就係usb囉

唔洗咁認真

覺得個盒好跣手

買咗返嚟戴過幾次就耳仔發炎流黃色水
我見鬼佬都好多係咁
連登無人戴到敏感？

你虧就虧啦
無事無干就唔撚會講自己出事啦
你見好多鬼佬有事只係bias黎

本身戴M 長戴之後轉S
但呢排發現對其中一邊耳黎講仲係太大

覺
但Transparency好爽

apple弱智仔 冇兩種mode揀
結果成班友話唔舒服就set弱佢

成班耳仔廢就要我陪佢地一齊用廢anc
而家戴住喺街隔籬講野都聽到哂

佢靠摩擦力產生嘅熱力差電嘅
我估你靠碌鳩抽插翻三兩個鐘應該就可以差滿

唔撚好笑 fail撚左 屌你老母
你如果靠賣笑等乞食

啱呀，點夠你嚟
見到有人連usb同lightning 頭都分唔到
笑撚到

讀好啲書先吠啦

長開通透模式增強聽力
同fd玩圍骰大殺四方
又可以聽到人細細聲講我壞話

新一代搞笑post

你覺得我分唔到 足見你真係1x分材料

隻耳機應該超級臭

抗噪真係會耳仔痛頭痛 認真

兩個都買 咁樣最舒服 小朋友先要揀

你整個月冇洗過頭

大陸仔係弱智啲 大家唔會怪佢

Lightening 頭都叉到，即係叉iphone 嗰個

問題係佢唔俾人揀強度
一nerf就nerf晒所有用家

咁都應到

老老實實佢開NC初頭真係覺得唔慣唔舒服 長戴真的不了

我都未感受過一出嗰個feel，好多人都話好掂，唯一問題係戴到頭痛

沖涼果陣防水嗎😅

你當我流架咩

有冇人試過耳油太多，戴戴下自己成個甩出黎

試過係觀塘apm 出面行人路用都隔得晒, 好勁
之後係弱左, 同一個位用nc會聽到外來2,3成聲

有人講野大聲啲都聽得見

依家嘅airpods pro只能夠喺好寧靜嘅環境下先發揮到應有嘅功效

成日甩，用大size耳塞又勁唔舒服，最後換左sony

咁又冇咁差
但唔好expect 隔得晒

係米傳今年出airpod pro2?

本身諗住買完戴完會覺得自己高人一等 話曬pro = Professional

但太多人戴顯示唔到我獨特身分

我都係買左一直戴到而家 幾舒服

利申 買左5分鐘

體驗左5分鐘professional 既感覺
有咩得著

你個名

你都幾可悲
要靠對耳筒打飛機

之前有人測試過冇分別

戴住四五個鐘 中間斷斷續續打電話
完全無感覺咁制 好似無戴咁

你買咗個AirPods Pro幾耐？

你知黎做咩

無，買到假嘢？

想知你之前點差電

好哽耳喎清

岩岩睇完你地講去搵下，bose寫已停產

開NC先有定長有？

同condom post咁

唔想話你知

係apple store買

屌 結果係一半半

想問下你地airpods pro正常應該係耳塞入哂耳道定剩係貼住？
因為我平時戴其他入耳式係入哂 但airpods pro係冇入到剩係貼住 會唔會因為咁所以我覺得降噪唔夠好但我戴又唔會鬆

示意圖 我係咁：

我訓覺戴住聽asmr因為pro完全唔銀我耳仲隔走冷氣聲

畫到成條賓周咁

btw我係入曬耳道 但喺街見人多數淨係貼住
利申：油耳 淨係貼住會瘋狂甩

airpods pro粒耳膠做得太淺 塞極都塞唔哂入去 變左剩係貼住耳道 唔知之後出左spinfit 會唔會好d

一定會買 但應該淨係可以喺官網買？唔知會唔會有門市入貨

明明pro先又唔舒服又樣衰 以前用過samsung耳機 有塞 勁唔舒服 點知就出左pro都係有塞嘅 同samsung隻塞冇分別 見到個個話要換pro 就笑左 其實都係跟風買 貪新鮮買嘅死傻西
airpods 唔會有塞住耳仔嘅不適感又不失美感

pro個膠塞塞住個耳仔已經好唔舒服 係最失敗嘅設計

Airpod好易甩啵